有無澳洲NSW JJ想買車？

09 Accord Euro Luxury
$10000 澳元

狗都唔屌

你當呢度gumtree
BBS無人要咩